[Switch|3DS機主討論區]|Zelda無雙|星之卡比新星同盟|(77)

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
2月16日 Bayonetta 1 + 2
2月23日 Payday 2 [歐版]
3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]

3DS:
3月23日 名偵探比卡超 [中文]

Amiibo:
3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(76)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年9月服務正式開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠
5. 其他功能尚待公佈

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月26日):

2018年:
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2 9980YEN
Switch 2月16日 Fe [eShop]
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月22日 ACE OF SEAFOOD[eshop]
Switch 2月27日 Payday 2
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年 春:
Switch 3月1日 Dragon Quest Builders 1 日版
Switch 3月1日 返校
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
Switch 3月22日 Monster Energy Supercross - The Official Videogame
3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 3月29日 蒼の彼方のフォーリズム for Nintendo Switch
Switch 3月29日 Happy Birthdays
Switch 4月12日 The Snack World
Switch 4月19日 Neo Atlas 1469
Switch 4月19日 Portal Knights
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月26日 ワールドエンド・シンドローム
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 4月26日 NARUTO-ナルト- 疾風伝 ナルティメットストームトリロジー for Nintendo Switch
Switch 4月26日 Cube Creator X
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月22日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Switch 5月31日 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 1 + 2
Switch Bridge Constructor Portal [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch 瑪利歐網球Aces
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

2018年夏:
Switch 6月5日 BlazBlue: Cross Tag Battle
Switch 戰場女武神 4
Switch 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~

2018年:
3DS Persona Q2
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Shining Resonance Refrain
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]

v1.1.1 更新內容

對應繁體中文
新增體感瞄準功能
多人連線模式新功能 - 更容易同朋友連機
新icon
提升部分原本低清地方之解像度
CPU optimizations

Bug Fix
-Fixed an issue that resulted in a possible crash when using the BFG
-Fixed an issue that caused audio issues while playing
-Fixed an issue that caused stretched textures to appear in multiplayer
-Fixed an issue where controls became unresponsive on the game menu
-Fixed an issue where players may have incorrectly received a ban notice in multiplayer

v1.2.0 更新內容

爆機後新增「Luigi的氣球世界」模式
新增裝備
跳繩110下後會出現新速度
Reset跳繩挑戰排名

Snapchat新增「奇異種子」Filter

期待星之卡比

Xenoblade 2 OST 5月23日

商品タイプA：【限定】豪華USB音楽コンプリート盤シリアルナンバー入り完全生産限定（2000個限定）

商品タイプB：【限定】豪華CD音楽コンプリート盤完全生産限定
商品タイプC：通常盤

商品內容/曲目:

新po留名

休閒小遊戲

阿明禿頭既，返去玩lost sphear la

條友真係好鍾意lost sphear

係咪買斷

BTW隻game有出過中文版同PC?

○來自外太空的小小打工仔！
『UFO找工作』是操縱飄浮在空中的UFO並挑戰各種工作的夾夾樂休閒手遊。
遊戲中有許多工作等著UFO來挑戰！
從幫助農場搬運貨物、協助啦啦隊的表演、到餐廳製作最高級的甜點，甚至是建設城堡……
用UFO最自豪的裝備「機器爪」夾起、搬運、堆疊，
在各種工作中大顯神威吧！

○用「更換服裝」打扮一下吧！
打工賺到的錢可以購買「服裝」
更換服裝後，UFO的外觀以及能力都會產生變化
有老虎布偶裝、忍者裝等等，在眾多服裝中尋找出喜歡的UFO裝扮吧！

○豐富的角色
工作中會碰到各式各樣的角色
寡言的船長、老是失敗的策展人、可疑的博士以及大象、狗狗、倉鼠等等。
他們會聲援努力工作的UFO，也會因UFO工作不順而感到難過，會表現出各式各樣的反應！
說不定也有人會變裝或是偷偷躲在一旁……？

○多首動人配樂
令人印象深刻的悅耳旋律也是『打工仔UFO』的一大亮點。
各關卡都有不同的配樂，遊玩時或許會忍不住哼了出來。

○展示自己的成果！
偶爾忘卻工作，自由地堆疊物品也是『打工仔UFO』的一大樂趣喔！
趕快拍下自己異想天開或充滿藝術性的作品，
向朋友炫耀一下吧！

○支援Google Play 遊戲
對於喜歡挑戰的玩家，『打工仔UFO』也設計了許多成就，
快來挑戰看看吧！

[注意事項]
◆遊戲中無內購要素

◆支援語言
日文、義大利文、西班牙文、德文、法文、簡體中文、繁體中文、英文、韓文

◆支援OS
Android 4.4以上

mh world

考慮買

新人留名
巴打們會唔會訂game？ 呢個月想買星之卡比、進擊的巨人同薩爾達無雙

想借問聲幾時開訂 好似唔多見到

劉明! 卡比!

隻usb 19440yen
買唔起

任天堂第一方嘅game就唔洗，大把貨

依啲係咪

係

係啦 啱先打左keywords 都搵唔到 唔該晒

Lm

訂game=on9

應該訂緊

Nintendo Switch has already sold 1 million units in France, fastest selling console ever

冇game玩都買
一百萬條on9

法國人有錢，買返去當墊晾腳難道要同你地交代咩

當藝術品咁擺

但佢唔講usb 版係乜format 唔知訂唔訂好

聖經/毛語錄都好多人買，共產黨都好多人信

幾時都話任豚d邏輯on9

wav 48khz 24bit
官方blog 有講

你搵定二手fb谷放機都得，switch 2018年冇乜game出，只識畫大餅，你睇下game list去到5月尾

重有呢個post d人低質素多，既小圈子，不思進取，又駝鳥心態，排擠我呢d高質素回覆，接受唔到自己愛機既負面評論，對自己部廢機既缺點避而不談

訂乜鬼野game，呢d低b game實多貨到仆街

我打算買B款唔拆,再買hires

當我打完 已經冇得訂 唯有等 mora 買hi res

已經訂左限定B
5月到貨，都係搵定工先

2000 USB光速冇哂

好難想像啲
日日捕住個post Copy/Pasts同一段文字仲以為自己好高質
明明啲人已經懶得理佢
佢就以為自己已經打遍天下無敵手
永遠只會選擇性回覆
想分析遊戲業界又唔睇新聞又唔睇data
淨係識用啲低莊手法spin啲事實
嘅人現實世界係咩人

如果你係打手
你啲手法過時啦
出面大把你啲同行高質過你
仲未俾人炒真係奇跡

如果你係普通玩家
而又真係好似你咁講
係心情唔好/悶先入來嘅
睇你一日入來幾次
你一係就揾心理醫生傾下
一係就揾啲世藝搞下
無人想聽你啲錄音機呀

129.3爆了

已訂B 但隻手指真心型

冇所謂啦，隻狗比人閹咗咩都冇得玩，好慘嫁，比佢吠吓癲吓

出去開 post 啦

留名睇高質素回覆

D 狗現實中應該係失敗者...

splatoon 得閒打幾場唔經唔覺已經315個鐘，快啲出3就好

部Switch玩得最耐就係佢

wow .真快手,又負皮...
出黎吠兩聲.. 佢平時應該化糞廠守門口,食lunch 就腳

負皮快到

其實都幾犀利 可以日日無時無刻mon post 小弟陰莖陰莖

笑咗

啱啱先見到USB版.....想買都冇得買

唔係講笑, 佢平時高質回應, 雖然隔住個Mon同internet, 都有一陣屎味

高質素回覆

$62.99 ($84.99)

$39.99 ($49.99)

運費都係返到

應該都係上次black Friday最平

計埋運費分分鐘貴過喺香港買(好似係)

預算案周三出爐 貧困學生將獲派$2000

到時會唔會大把中小學雞出機

好撚慘 新post完全冇人show佢

黑5時買左呢張

買左$49.99，原來呢張個write都係得60，失望

同時比兩個多謝喎

你估啲人好似佢咁得閒咩

請問咩事？ 新手路過見好似有花生食

《星之卡比 新星同盟》將成為《星之卡比》系列首款同步支援繁體中文的遊戲。為了讓玩家在遊戲上市前能一窺繁體中文版的表現，香港任天堂將與巴哈姆特電玩瘋直播節目合作，於本週二（2 月 27 日）晚間 7:00 直播全球首度公開的繁體中文體驗版遊戲，有興趣的玩家請勿錯過！

我部switch
一熜mon 之後禁home制 冇反應
要禁多幾次先會有畫面
我想問你地有冇呢個問題
但係我玩game 禁home制就即刻出到去

Pikachu Talk Now Available for Alexa

有錢都未必訂到
比人秒殺哂
我第二輪成日訂到USB

成功

Multiple Ways to Celebrate Pokémon Day on February 27!

拎到錢第一樣野唔會諗買機先掛

jcon 同機身分開？
如果分開正常，我都係咁
要連接機身，jcon 四粒燈閃完 就著畫面

劇場版Pokémon 2018預告

當年果$6000攞左黎買大使機

拎到錢都係冇game買

仆街....次次一話usb版有返貨 禁入去又係沒貨.....

有d廢物die hard fans唔接受理性批評，不求上進，駝鳥心態，排除異見人士

粉紅惡魔

有隻狗對住塊鏡係咁吠，佢都知自己面目可憎

你只有十秒時間按下購買

天之聖盃人人搶

第十次都重未搶到...

你訓咗覺嗰陣伯母都要叫大聲啲你先起到身啦，更何況係遠距離叫

原來開左咁多次

一週年..又賣得咁好,點解會無大叻

你睇住比d盲橕任豚屌

撐

新果隻長牙獅有啲樣衰，同埋今次冇左駕駛倉玩騎乘
隻game會唔會好似MHS

暫時睇,好似係switch 獨佔。
難得一手飯比我地食下

世界觀又唔同左
以前正d

咁快出定口術,睇下出到嚟走幾多成數
我都希望FF7 REMAKE 喺呢部機發售前出到嘅

一手驚垃圾

低b驚

陰公，冇game出冇野講淪落到要討論對家d飛機新聞

好撚忙
屋企mhw
出街bayonetta

邊似啲狗咁得閒周圍吠

點解唔放去ps4個post
貼呢邊好似，唔係咁好

係，貼完先後悔，又引咗啲狗嚟吠。

任豚智障，其實佢地先在意對家

如果在意人地既係智障

依D咪後發先至,不過打自己咁解

有冇巴打知星之卡比 個amazon 特典係咩嚟
Thx

感動！磚機巴不惜燃燒生命為任豚帶來歡樂

原創貼紙

即係2020switch就收得皮
到時全部三廠大作都用xbox one x 同 ps5個 spec 去出
到時候D新game下下都要去到gtx1070個效能先夠用
switch就算你出switch pro你都係跑唔郁

痴撚線

三國無雙8 係暗榮針對ps4 個spec 去整的，so ？

真係每個回覆都有負評
邊位咁得閒

尊

佢未入黎之前已經有啦

想問下 九張羊皮紙 係咪冇實體版

冇

所以switch 咪無得玩囖
人地都講到明

其實成日話冇game玩果啲人現實生活中係咪真係淨係打機 我每日玩一個鐘Zelda/Doom/Bayonetta 我已經覺得我一年都未必玩得晒

先唔講有幾多人會想玩無雙8
就算想玩咪開部PS4玩囉
日廠有幾多間夠財力出咁靚既驚
大把廠今時今日出既驚都用唔盡PS4啦

其實我想講而家就算係暗榮咁大既廠，去針對PS4 整既遊戲都唔係太掌握到，
所以就算2020年出PS5都好，我諗要到2025年先會有針對到PS5黎出既遊戲。

有無巴打買Payday2?
遲下可以幾條友玩

小島

パーティBINGO PV

諗起有次聚用Bingo抽野

宜家pubg 1080p都講緊最少要用gtx1060先推到高特效啦
呢D食高效能嘅game只會越來越多
無雙8就擺明係柒左，ps4都推唔起

唔知會唔會平啲呢

柒左其實係咪因為有啲廠將ps4 pro當做原生平台？
將個標準放左落ps4 pro度而唔係ps4,明明應該係upgrade上pro變成downscale落ps4

唔太鐘意打機就真，
人哋都講咗鐘意上forum罵戰多過打機

淨係splatoon都玩左半年

其實fps都唔係問題
但真心玩唔慣呢啲少少事就會話個玩家fail既驚

咁講無意思
到時PS5咪又係一樣

黎pc 玩la 成日有得免費拎game

Splatoon 2 ver 2.3.0 patch note

從來日廠都長處都唔係畫面方面
就算有都唔知犧牲左幾多其他元素既開發成本先換到頂級畫面返黎
到頭來又變左空有畫面內容欠奉
日本老細又怕蝕唔想出多d錢比製作組做隻樣樣出色既game

保守D都合理
始終人地英文文化圈夠大
可以養到年貨3A大作
日廠要咁做太難

日系廠都係

SURPRISE! OUTLAST: BUNDLE OF TERROR IS NOW AVAILABLE ON THE SWITCH

Eshop冇既

euro

US冇
唔怪得

唔敢玩

屌 咁撚得閒都有

我400幾啦

咁突然

包晒兩集

唔係1 announcement

Doom更新左體感𣈴準後抵唔抵買？

不過我等緊特價

星のカービィ スターアライズ 紹介映像

屌 いらない

是旦砌隻落去都得

呢隻我有日版，連keyboard

不朽の名作「クロノ・トリガー」（CHRONO TRIGGER）の，PC版の配信が，Steamで突如本日（2018年2月28日）始まった。ストアページによれば，日本語を含む9つの言語に対応し，価格は1944円（税込）。CEROレーティングはA（全年齢対象）となっている。

仲要有繁中
冷飯益Steam都唔比你任豚

痴線 又想玩多次添

DEE哥豪言
全民派錢就跳樓

Upload錯咗？
乜都冇嘅

聽日就3月，叫定春先

春

隻MHW開始冇咁大癮

根本就冇癮
打完雙麒都已經唔想打

死任豚

陰公，冇game出冇野講淪落到要討論對家d遊戲

歷戰系統仲廢過公會任同獰猛
更加唔好話二名同狂龍/極限
引新手入坑ok
但老手呢集只會大呼冇癮

死任豚
老屎忽
你好多條罪

吹牙
起碼我有玩過隻驚
有改善但同時有退步係事實
係班真獵人不願面對

香港地真係派返幾舊水比人買隻驚都無呀

低質回覆

點先叫高 第一日返工

老任又撚豚豚們 仲要有成千個like

直接開post
夠100個回覆有bonus

聰明人先睇到的大叻

有PS4無NS
窮撚學咩人打機?

呢到多數除咗無Xbox，ps4 ns pc都有買

利申：有Xbox1X

PS4同SWITCH齊齊封左塵 唔洗爭

認錯人 以為係之前條7 head

句野我都係前幾頁copy返黎

有冇第三方底座推介,
想買多set放係公司用
原裝成5舊水

BTW, macbook個火牛竟然推唔起個原裝dock

最安全真係買返原裝

錢都唔係最大問題
有時拎出街原裝果個真係好麻煩

知唔知日版DQ今日有貨未

買左今個月任豚報
Zelda輸左

啱啱出既第三廠cyber 座
amazom劣評多過呢度負評

呢d都係原廠穩震

Mipha

魔女2 有關要single combo challenge
姐係要點

過到了

Switch 39,696
PS4 29,392
New2DS LL 6,693
PS4 Pro 5,383
Vita 5,017
New3DS LL 3,693
2DS 850
Xbox One X 139
Xbox One 135

本週新作

1 PS4 モンスターハンター：ワールド（限定版、同梱版含む） 18/01/26 53,982 1,890,273
2 PS4 ガールズ＆パンツァー ドリームタンクマッチ（限定版含む） 18/02/22 46,411 46,411
3 PS4 メタルギア サヴァイヴ 18/02/21 31,359 31,359
4 PS4 閃乱カグラ Burst Re:Newal（限定版含む） 18/02/22 24,118 24,118
5 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 19,501 2,062,345
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 17,259 1,363,646
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 12,252 883,780
8 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 11,639 1,626,145
9 PS4 真・三國無双8（限定版含む） 18/02/08 8,959 147,634
10 PSV 遙かなる時空の中で Ultimate（限定版含む） 18/02/22 8,833 8,833
11 NSW マリオ＋ラビッツ キングダムバトル 18/01/18 8,634 151,225
12 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 8,614 1,566,656
13 PS4 ソードアート・オンライン フェイタル・バレット（限定版含む） 18/02/08 6,027 94,631
14 NSW ベヨネッタ2 18/02/17 5,443 14,975
15 PS4 聖剣伝説2 シークレット オブ マナ 18/02/15 5,336 41,378
16 PSV ときめきレストラン☆☆☆ Project TRISTARS（限定版含む） 18/02/22 4,319 4,319
17 3DS マリオパーティ100 ミニゲームコレクション 17/12/28 4,271 165,894
18 NSW 1-2-Switch 17/03/03 4,215 403,972
19 PS4 ドラゴンボール ファイターズ 18/02/01 3,992 92,935
20 PS4 スター・ウォーズ バトルフロントII（限定版、同梱版含む） 17/11/14 3,898 89,486

又返左去一個月前的銷量

splatoon2仲賣到20k

有冇人個TV MODE
用1080P會有D綠色橫間閃閃下
但用720P就正常?

有冇試下換線

試過,
亦都試過同一條線駁PS4 冇問題

差唔多3月3 一年保養嘅人有咩問題快啲去整

封左塵
有冇得解決

咁真係唔知喎

9 PS4 真・三國無双8（限定版含む） 18/02/08 8,959 147,634

以乎無雙8最終銷量會同無雙7首週銷量(20萬) 差唔多

猛將傳都未出，可能猛將傳大賣呢

要佢改哂啲問題再出同出無雙9冇分別

有喇

第一水唔係1+1咩

大鋪既唔係
我uny得一年

有無人知 Splatoon 香港人多數玩邊個server

jp

第一水個joycon行遠啲會收唔到係咪都可以換？

無分 server
跟 ping time 搵對手

想問下香港既預付卡可唔可以係日本eshop買野？

唔可以

後日就係NS一週年了

又話一兩個月就冇人玩

Splatfest

有冇巴打訂卡比?

fest有分

無Direct話知你幾週年

一個月一次嘅嘢
又悶

仲有，香港買歐版，美版嘅話
fest. 等撚到瞓著都開唔到場

次次都 贏

黑肉万歲

估唔到FF15,DQ11同MHW都過唔到IKA2
都真係有D跌眼鏡

MHW計埋download版應該過左,但長遠來講我估SP2 會超過返

如果一週年都無大叻就

DQ11 應該要計3DS + PS4 版既數字吧

綠帽無雙係咪應該都無咩故事性

我 歐版

有冇單機rpg game介紹，黎緊兩個月出埠同部機雙依唯命

xeno blade 2
淨玩主線60 hours up

Stardew Valley
Mario + Rabbids
Night in the Woods
Golf Story

Xenoblade Chronicles 2
Mercenaries Saga Chronicles
Brave Dungeon + Dark Witch Story

Skyrim
Zelda
我諗你返黎都未玩完

4月19日
4980YEN

『ゼノブレイド２』Ver. 1.3.0更新データは、明日3月2日(金)の午後、配信しますも！
ついに2周目要素「アドバンスドニューゲームモード」が追加されますも！
合わせて、「エキスパンション・パス」の追加アイテムも配信しますも！お楽しみに！

講起RPG 我等緊下星期
日本一出個隻四騎姬

等緊卡比

仲訂驚
自家驚實好多貨

我有Zelda 呀，不過未爆
skyrim未玩過不過啲畫風我麻麻地

Thx

Xenoblade Chronicles 2好似幾正
幾鐘意呢啲畫風

Thx

大波人設

Xenoblade 2 我打左120小時仲未入到最終章，好襟玩

500yen 麻雀，支援單機雙打

有埋官方圖俾你download 摺黎用

洗唔洗刷野架，要刷野好慘

我其實冇刻意刷野，主要係做支線任務，已不經不覺120小時
當然如果你係儲物狂，要儲齊所有神劍既話就要刷核心了。

我都係

咁係唔係日本嗰個香港人最多?

轉日版啦

FOR THE KING 2019年初上SWITCH

一星期內有大叻我去大叻食野

因唔抵得白貓人氣而要告人既老任旗下既垃圾手機game又拎獎

Labo

Nintendo Won’t Have Switch 2.0, Looks to Peripherals for More Sales

3.0

玩battleship

New Switch

Labo robot 值唔值得入手？

我覺得Variety Kit會正啲 多啲野玩
Robot 個backpack太大舊玩完又唔知擺邊好

Joy con plus

Switch U

Dock 2.0

但開頭個宣傳片最驚艷我係robot 可以vr 一拳中埋去 點知要分開買

岩岩lunch食完

間野伏唔伏

Switch Pro

12年ぶり完全新作「ゾイドワイルド」発表！2018年6月より展開、スイッチでのゲーム化も予定

將來出Switch第二代,整多個thunderbolt 3頭黎玩external GPU先算啦

卡比會唔會有特別版主機岀？

BDFE一周年
幾時Third

唔會

好普通 個頭食飯係咁既價咁既質素

啱啱醒起原來PC神作蘭斯10已經有得買
XB2二周目要擺埋一邊

西班牙amazon爆左mario tennis 6月22日發售。

3DS買兩隻game送一隻game果時 好後悔揀左Mario tennis

黃紙果陣要左新光神話同火紋覺醒
果陣收$20張黎換

好似兩三日唔見條友

俾人捉返入狗籠

合約到期，仲做義工咩

3／3 大叻叫春區

春

卡比demo已出

暫時要去歐洲eShop先有

Direct最後一根稻草都無埋

可能聽日11點呢

發夢嗰陣

良心三廠角川又提供新驚比老任度過時艱

好似有D疾
唔夠fps果種疾

撞鬼打橫行既驚都疾，有少少失望喎
希望正式出果時會fix到啦

30fps.

可以融合能力幾過癮

我仲玩緊

Del friend (L+Y) 個翻譯係咪怪怪地
“請選擇要分別的盟友幫手”

分別OK既
你唔好get錯有咩分別就得

我意思係
請選擇要分別的盟友幫手
呢兩個字好似怪怪地
就咁 請選擇要分別的盟友 咪得

好似有時跌到27咁

又真係唔通順

人眼計幀數

高過30同低過30一定睇得出啦
利申: 用垃圾顯示卡玩開overwatch 25-35fps

搭單問，海賊無雙睇人feedback話算有故事性？雖然係冷飯

訓左冇睇
老任收左皮未

3ds卡比係幾多fps，啱啱攞返出嚟玩又唔覺疾喎

同埋卡比都行得唔快，30fps應該都冇乜問題
但splatoon又做到60fps喎，HAL有冇咁撚廢

其實splatoon2係動態dynamic resolution
lag嗰陣會捨棄resolution換framerate
並唔係一直1080p不過當我地掛住殺人嗰陣就睇唔出

一廠game都frame drop

好正

之前唔見左電話冇綁到棄左
岩岩見一周年入返去睇

btw demo有中文

卡比可唔可以線上4人協力

基本嘢
索狗呢方面技能仲勁

60 fps 主要係 for game
因為人嘅操作甶應關係

之前睇過段 YouTube 片
講點解電影只係24fps
而 game 就要60 up

大叻呢

好似share joycon先得

時辰未到

啲狗再po果啲垃圾圖講switch冇野玩可以po呢張

早幾日係咪有個PKM既倒數 究竟公佈左咩

佢地覺得要獨佔先算game

咁某類型既冷飯真係唔抵買

呢個的確 但ps4都大把唔抵買銷量低既驚🙄

笑撚咗

咁係因為SWITCH大作總量唔多先有呢D問題姐
BTW都係果句啦 新興平台同舊平台邊有得咁比

成堆都低b game

嗰啲圖入面ps4唔少games 都唔係獨佔啦,有啲仲要係講咗幾年都未出

3月3號出機又未拎金幣嘅記得拎啦

要出都出2

唔好出3隻垃圾

諗到冇野好講

想問下呢D金幣係咩黎同要點拎?

上網睇卡比DEMO既片全部都好疾

我玩落又唔覺好疾

卡比今集係咪又係一關一關咁過
幾時出返鏡之大迷宮個種開放世界玩法

果陣真係最正
唔識點行但個世界真心大

關卡玩法爆完機就無動力再玩

依家果啲我爆都費事，之前機械人果隻都無玩晒

機械人星球好爽喎，137%，開緊夀二個SAVE玩
係個真。格鬥王磁能線，上年我玩咗一日先過到

mario 爆完機都無動力再玩啦 有幾十個鐘play time又好下就夠啦

話就話仲有好多月亮可以攞
但講真破完換左帶之後
要再入返佢餅帶
竟然無呢個動力去做呢件事

突然偷襲

之前電氣涼粉話海賊無雙會有中文版

仲好開心咁玩緊日版

都好，反正未玩晒

睇定啲先買卡比好過

請問有冇人知payday有冇實體版

有

唔明

二周目玩得

BOTW OST 4月25日 發售予定
有遊戲有未收錄歌曲

^有遊戲內

聽日大叻！

未？

好撚識搵錢

冇晒dlc又冇使用係遊戲內
咁都當係隻game既bgm

遊戲內冇係咪即係pv3果首bgm

D OST一堆咁出既

垃圾機冇game賣咪唯有出ost 囉

個POST每個留言都有負評

仲有一日就係NS一週年了

所以幾時有Direct ?

唔係好明D金幣要點樣拎
係咪得買eshop版先有?

有職業打手家嘛

MHW 個POST好痴線~~隻GAME真係回歸正確平台後完全唔可以批評

ゼノブレイド2同ゼルダ既ost都訂咗 大出血

3月卡比
4月labo
5月大金剛
6月孖網
等睇6月先有大叻

任天堂原來係體恤大家荷包，所以唔出GAME住

大lag

又打飛機

但6月E3喎

你地打得耐格仔獵人，睇壞眼唔可以作準，
要果d隔左7,8年冇打，養好隻眼的真獵人先係評價

仲會講埋splatoon

講mh都燒到splatoon?

btw MHW短過之前都第三個post,
有咩都講晒，費事追

上次BAYONETTA又係台版盒
今次唔知有冇日盒

個盒真係好柒

實體都有,喺 game icon 㩒+號有個唔知咩rewards度拎

我係日盒喎
同埋我講明訂日盒

玩過幾隻卡比（n64 gba nds，gb, 超任) 得鏡之迷宮覺得好玩 會100%clear 重玩幾次

其他玩幾關就覺悶 冇玩落去

Wow 知唔知邊到有得訂?幾錢?

點解3月3買機要拎？

因為有一年拎coin限期

原來係咁
咁啲coins係咪都係上e shop買game用？
定可以好似3ds咁有景品換

Yes; 日ac間唔中有實體禮品

機點拎coins

但香港拎唔拎到

同game有無限期？

機無game先有

係用遊戲發售日來計

明白了

所以有咩game差唔多過期呢

Zelda, Bomberman R, 1-2 Switch...

好仆街 啲金幣12個月到期 以前3ds都有啲wallpaper換下

想換xenoblade poster 但㩒入去出咗呢堆嘢 咩事？

人多 試多幾次

任斯拉打到黎

㩒爆F5都入唔到

咁d coins 幾耐過期？

有冇人個pro 手掣十字鍵有誤觸？
我係上年6月買落 一早發現有事

上網見過兩個偏方
一個係sip 紙仔
一個係貼膠紙
有冇巴打試過

貼膠紙成功解決

兌換月計起12個月嘅月尾

聽聞只係減少誤觸發生
你係原全解決定少左發生

2018年にあの女神が再び。「ヴァルキリープロファイル -レナス-」のティザートレイラーが公開に

玩過幾鋪PuyoTetris都唔覺有事
其他game少用十字掣唔知

你冇係setting 試掣咩？

就快3月3日...
大叻呢???

今日冇預告
即係聽日唔會有大叻

收到風

繼續吹

Sony大勝利wwwwwwwwwww

不忍遠離

如果真係咩都冇
老任都真係幾唔爭氣

啲冷飯賣到7788應該先有大叻

Detroit: Become Human Launches May 25

等左好耐

17年：啱啱出機 咪出左幾隻大作比你地玩 3廠下年出力
18年：3廠啱啱開始研發 下年有下年有
19年:......

呢隻幾期待

老任攪乜春
一週年乜9都冇
係咪on撚9

你班任豚滿意未

新手留名

唔係switch 獨佔都係臘鴨好似係

冇任何預告，我對明天都依然充滿信心同期待

收到風
會減價
之前買既變大使機

Nintendo Switch発売一周年おめでとうございます!

大叻呢!

生日快樂

瞓咗一年，任地獄賣嗰部垃圾乜鬼switch 蝕到執咗未

係咪類似咁？

我又唔信老任真係Switch一周年咩都冇表示喇

Yes

大鋪出機嘅咁多位
你地保養過期啦

半個鐘後集體壞機

聽日一定會好天嘅

你點知聽日會好天架

叫春大會開始

春！

唔知架，希望在明天丫嘛

凡事唔係絕對既

生命冇希望 前路受重創

準備比狗入侵恥笑

有邊隻藍芽耳機好推介？

想問果間小精靈店喺邊
想搵有無海獅系精靈既公仔

一年壽命已盡

Kirby Star Allies: Kirby WINS By Doing ABSOLUTELY NOTHING! (All Boss Fights - Demo Version)

好撚反智

其實冇 direct 又有咩好怕喎

一周年叫春大會

大叻

陳百祥好波

Nintendo of America
@NintendoAmerica
Some Nintendo Switch owners’ play activity information is displaying incorrectly. We are aware of the issue and we expect to have more information to share in the near future.

一周年記念活動 讓一切回到一年前
18年就可以玩返17年啲驚啦

垃圾機一週年連小小聲氣都無

新驚都好丫 唔好連聲氣都無

［任天堂HP］「キャンペーン・セール情報」のページを更新しました。本日より開始のNintendo Switch「スーパーボンバーマンR 発売1周年記念セール」の情報を掲載しています。

大圖

暴風雨前夕總是寧靜
等睇今日爆核彈(未瞓醒

無大叻都最少整返個細叻吖
辣殺機

嘩，大霧到呢

濕撚哂

今晚有無人玩孖車

♪あかりをつけましょ ぼんぼりに～♪
みんなで、ひなまつりのお祝いの準備中です！
今年のお雛さまは……って、スージーさん！？！？！？
ど派手な登場にわれわれもびっくりです！！

原來pro制設計有缺憾?
好彩未買,睇黎買轉插用ps4手制會好d ?

我果隻PRO無事

某d批次先會出事?

應該係

最初果批十字制有D有問題

即係買特別色就安全唔怕會添左最初果批黑色 ?

混左*

就算係最初果批都係一D D 有問題。

我個PRO 制係上年4月係日森買的，一直用都唔覺有乜問題

冇買唔敢講
留比有買果D答

有無人訂左卡比 咩價位

都話唔使訂

可以恥笑無大叻未？可以未？

而家pro掣通病有兩個，左analog同左d pad,異度pro加厚咗少少嗰d pad, analog 唔知

結果都係無direct

想買機有咩要注意

根本冇人話有direct

點解會無

但係估唔到twitter連個慶祝post都冇啫

老任呢方面真係好X勁，3個月後發售表一片空白咁滯都唔理，果然呢部廢機玩唔到兩年呢

而家睇落中文介面似乎等埋支那有行貨先會出

屌你老母老任真係痴撚線唔當玩家係人
周年活動係你本份黎，乜都唔交代算係點呀

得啲港女先會𦧲周年紀念
唔好咁啦施主

新手一問 實體game同eshop係咪共享save?save 又會唔會分區？ 想放bayonetta2歐版實體 再入日本eshop版

哦，今日冇大叻呀，咁等星期一睇下點，總有一日會有既

想問我just dance 2018用日本account玩，係咪係部機買唔到just dance unlimited?我見subscribe 話唔提供商品（日文）

日本好似無出Just Dance
開個歐/美 (要睇你隻game係咩版)試下

星之卡比好恰毒撚姐
有d關要2p or above先發揮到最好玩
但係毒拎要同電腦玩

RTA惡夢

老任真係靜得緊要
究竟做乜鳩

收到風 三月中有核彈

去大鋪買 (蘇X,AEON,UNY/PIAGO/APITA之類)
驗機

去大行買

outlast出左?

1出左

今日去咗Mk fortress 買機要跟兩隻game同一個套

direct呢

自膠 network唔好搞到覆左3次

會唔會係鵪鶉蛋
switch

歷代好似不嬲都有

請各位自行慶祝

世界大戰

未出既得牧場物語吸引我買

火紋要睇下隻野點先 唔係好慣3ds開始果啲畫風

10點過去
完了吧 如無意外

リンクが眠っていた100年間は，プレイ時間にするとどれくらい？ オープンワールドゲームの時間について調べてみた

想問下overcooked eshop係咪平過實體版？

事關見到eshop好似19.9$us, 實體就好似300幾400$hk

係 卡帶成本高 加上呢隻太hit
呢啲多人驚買數位版用容量唔多換驚又輕鬆又平啲
買數位啦

數位佔左容量幾多 ？比其他game大？

終於有 directly posted video

其實係咪就埋外國班友時間

不過都係無特別情報講新game

1GB咋嘛

無驚無險過咗3月3 瞓得

高橋伸也...
係咪一連串核彈開端

POP TEAM EPIC吖?

卡比無左demo？

鵪鶉蛋都冇隻

15同17年都係1月頭大叻完去到4月1x號先有大叻
我諗今年都係差啦多 最快都要3月尾
等大叻既叫多一個月春啦

春

其實咩係direct

Google/YouTube search nintendo direct

唔知好啲，知左就會日日上黎叫春

btw春

直接

Bayonetta 2 值唔值得買? 定係等第三集算?

卡比美服同日服都無demo？

二代都係神作
如果你會玩三點解唔玩埋二?

美聽日可能有
日唔知

又幾有道理

咁要買美歐1+2

怪唔之得入曬us同jp都搵唔到

睇youtube 見1 d 畫質好似差d, 我可能冇心機玩

1係手提mode玩既話幾靚
但用dock mode玩就起格

2都係 手提mode>dock
手提mode好撚爽
用dock會頭暈

唔見左人都可以負評

你地之前話卡比毒撚一個冇咁好玩
搞到我而家諗緊係咪唔應該買
拎啲錢去買FFXV

ffxv幾多人都唔會好玩

淨係玩單機

wd40幾好用 joycon飄移可以試下

JAG渣到

錯PO

查看 @amboyes 的推文：

「You mean "former Playstation Head of Third Party Relations Adam Boyes that negotiated the MHW deal with Capcom" wants to port Monster Hunter World to Switch, even though they haven't announced a version of their own game Extinction for the Nintendo Switch.」

每日一撚

人生苦短，無謂浪費時間去FF15度。

利申:打左30年FF

淨係玩個打鬥其實都OK嘅
咪當係買動作game附送劇情囉

你話買FF12HD都冇咁嬲

我從來未玩過FF系列

星之卡比switch版
係只可以用手制同人連線
定係可以online play?

1係咪都神作？

鍾意玩DMC系列咪啱玩囉

咁1+2又真係抵過2only

美服出左星之卡比demo

今朝起身DL 左, 坐車玩左關easy, 都順唔覺有lag, 食飯試埋hard 先

FF15 我買左返黎玩左十個鐘左右就封塵, 依家等Steam Sale 係電腦玩就算
FF12 係好玩ga, 我鍾意佢個戰鬥系統, 又有黑肉兔丁 (利申:仲hea玩 緊FF14

試左無lag但係好似係30fps
正式版會唔會變返60fps？
呢類型遊戲都仲要30fps好趕客

卡比都要60張

我覺得佢係索性鎖30廢事一到運算要求大的地方係咁d fps 轉來轉去

宜家係肉眼睇得出嘅疾

應該要話
卡比都無60FPS?!

Demo係咁
正式版未必係咁
DQ英雄集結個demo又係伏到仆街

有冇爸打買左Mulaka?

都無大叻嘅，辣殺

老老實實任記 demo 你唔使諗住會同正式版有大分別

如果係咁我都係買左四騎姬先, 卡比等各位巴打既報告先諗買唔買

我記得demo隻超音鼠又係fps好低
正式版有冇fps高返?

日本一穩陣D

魔女係咪係巴西到買平D，宜家仲有無優惠？

老老豆豆我唔信卡比運算要求會高得過水喉佬
60同30太容易睇得出

有個咁嘅網，
有冇優惠就自己喺eshop睇

英雄集結正式版好啲？

超音鼠3D位幾爽，起碼無疾
不過一關入面有一半都會逼你去玩2D on99

玩左卡比demo一陣，打鬥畫面勁亂，
邊啲自己友，邊啲敵人勁難分
用返以前唔同色既卡比仲易分

請問呢度係咪機主先可以入黎
未買機要出返去 有野問 唔該

同意 亂到傻
等yoshi island算

打樹果個boss我連自己係邊都搵唔到

唔係
而且就算入黎都可以傾其他野

可以傾比卡超

Nintendo Co., Ltd

46,550.00 JPY −2,050.00 (4.22%)

正式版正常

利申：已爆機

抵啦

『モンスターハンター：ワールド』全世界出荷750万本を突破！カプコン史上最高の出荷本数に

正常
30 FPS 好似都去唔到

有無巴打會無巨人2 好似唔錯

請問你點睇幾多FPS？
我真係打爆機都唔覺有乜問題。

是但啦, 我個steam千四隻game都唔知有冇三十隻係認真玩過

ps4果邊非機主問野會俾人屌

因為我平時成日都有幾堆fd上黎打機
但ps4 d多人game清得7788
想問如果入手switch淨係為左party game值唔值 因為對switch薩爾達果類年度大作興趣不大...
定直接掃多幾隻board game好過

唔該

買巨人2

暫時玩左草原
又唔覺得卡比好唔順喎
玩得幾開心

今晚有機會去game鋪出機，請問係咪定價2300

我覺得值

唔少indie多人game都唔錯

2340

今晚走去出機先

暫時睇落應該會買埋1+2 switch 炸彈人 同 孖車
仲有冇邊隻party game 值得入

Zelda冇興趣建議掃board game
Party game 暫時黎講都係steam果堆
獨佔得mk 剪紙 同1-2算係比較多人會鐘意
下個星期會多隻卡比，不過男仔應該興趣不大
有女既話就都算ok

overcooked係ps4買左未

得任豚先會j銷量

卡比幾開心

其實我都鐘意玩
不過我真係好難想像4個男人一齊玩卡比個畫面
好似好尷尬咁

對膠有腐蝕性架

BTW
一機多人玩真係冇咩
而且你又唔係要出街
你又對D獨佔大作冇興趣
我都認同可以觀望下

就係多女

同女女係屋企打機

我自己有玩9 parchments 幾好

聽朋友講portal knight, lovers同crawl都幾好

點會尷尬 好多fd都係細個已經玩卡比
成班兄弟打機幾開心

overcooked係ps4買左未[/quote]

ps4買左overcooked gang beasts同ultimate Chicken Horse了
仲有tricky tower magicka果堆.... 但睇真D全部steam都有
所以考慮緊switch 獨佔果D party game

咁應該冇乜啦
囡囡既咪買埋剪紙同卡比

唔係搞事就得

早幾日見一田係2280

有冇單機雙打？demo冇

仲有今集卡比太易玩
以前一比人打中就會無左招能力，同埋得幾格血
今集卡比條血長撚到 ，
基本上容易同困難果兩隻Boss都係用生命值格接過，
完全唔洗用技術同用腦
同埋今集個隊友系統基本上屈機既，以前都要電話有電先call到隊友
今集直接長駐隊友

剪紙睇完gameplay ok wo
卡比聽講太易玩 ?

你都係求開心既姐

唔好呱 咁咪好亂

overcooked

你幾耐冇玩過卡比？

Sor應該冇玩15年左右

肉眼睇到嘅疾 = 果一下少過30fps
穩定30 同 無啦啦跌一下落25 已經好大分別
一定睇得出

30同60都肯定分到
60 smooth好多

利申：未玩過144，唔知144係點

冇~

隊友太屈機
而且好煩，阻住我試融合
打boss 就硬食D招喪禁B已經贏，不過Demo boss 又唔可以作準嘅

早2日先有片卡比完全唔郁輕鬆過boss

卡比無sell難度好耐

d AI 好勁，我個女仔fd 連邊個制係跳都未搞清楚，就已經過左個困難boss

合作個idea 幾好，但個畫面係比較亂，同埋佢畫面鎖死 1P, 一行出少少個畫面就格硬拉番去1P身邊，玩到有少少燥

我都唔知幾耐，對上一集玩鏡之大迷宮

都好多年

暫時睇應該都幾歡樂幾混亂
其他要出正式先知係點

其實由wii 果隻卡比已經開始變成而家個款 真正難既地方都係係尾段同爆機後

同埋你覺得以前難係因為你以前細個 而家大個左

未試過就要試吓啦, 係條不歸路嚟

卡比一向都易

不過睇上面的comment，又係加咗大量輔助元素畀小朋友都可以過關
係希望coop真係好玩啦
今晚返去download demo試下先

有盟友carry就得

要獨佔其實唔算好多 (起碼無咗隻炒貴成舊水的overcooked )
我自己有overcooked、lovers、地底探險、tetris、bomberman
獨佔得MK8、1-2 switch

唔同playgroup有唔同偏好
lovers、地底探險 呢兩隻算難玩，唔打開機連關都過唔到
MK8、tetris、bomberman就歡樂D (不過要同場的玩家有相近技術先好玩 )

mario party幾時出呀

我唔洗要大叻
我要隻mario party已經好夠

bomberman 咪獨佔囉, 仲有樓上隻剪紙

其實想難，L+Y del哂D friend咪得
輸出即刻低翻四分三
boss 房門前融合好把火劍之後del friend

對戰類仲有 pokken, arms, brawlout

30同60真係好大分別
Mario mart 本身60
割左4個畫面4打果陣即刻變到30
勁唔smooth

Gal Metal有冇巴打買左

好似有人話麻麻

我想知係咪淨係得打鼓
同埋好似得十三首歌，有啲少

日本一隻四騎姬同果隻解謎係咪冇提中文化

係
玩完splatoon2即刻轉Zelda又係lag到屌鬼
又例如144較去120都會即刻覺得唔妥
可以嘅話唞一陣先轉會冇咁敏感
啲game整到咁就冇計

要少少時間習慣操作，唔可用tv mode玩會delay
如果打開/鐘意打鼓/什至有打開街機鼓類驚應該好快上到手，好爽

仲以為有其他樂器玩

唔覺有講wor... 點解四騎姬仲未偷跑ga...

其實玩console無必要用144
console最高fps先得60

四騎姬個風格好似幾好
日本一整呢d係唔錯

四騎姬係咪無中文
玩RPG無中文都係差梗小小代入感

真係搵唔到有講
係咪硬食日文呢

144當然係指PC嗰陣啦

有無人有買doom?
值唔值得買？
上網睇人玩online
有少少似helo 好似幾正

玩咗好耐 呢排先update體感

覺得點？
Online係5打5？

巨人值唔值得期待下?
BTW 龍珠同海賊無雙評價如何?想買隻玩下動漫GAME

龍豬我覺得麻麻
都係psp嗰隻乜鬼館好玩d
但都ok既

購買 LOST SPHEAR
特別優惠！特價將於 06:57:42 後結束

-30%HK$ 299.00
HK$ 209.30

原來S_Roberto鐘意玩呢D game

steam??

首發冇
後面更新應該會有
日本一個會長好似之前講過話之後每隻game都會有中文

全部留言所有一個負皮
Gal metal好少Gameplay ，諗緊買唔買

名偵探比卡超

有四騎姬未呀

Switch有無三國志? 唔係無雙嗰啲

任豬國

三國志13 with パワーアップキット

冷飯都排第一

我諗應該7號先會有

冇中文

4騎姬

4個男人除剩底褲一齊玩會好正

好傷感情

問左日本果邊，派左貨，香港唔知，屌，出動到我都係問得到出貨未，今次拎唔到貨

竟然

卡比有60FPS呀個標題畫面

其實我覺得一代D QTE好ON9
初見死硬純玩9你咁

?

笑笑笑，係咪唔記得左我呀？

feel 到有d lag

$185, 75折

想試下難嘅卡比，就要玩機械人星球爆機後嘅 真。格鬥王模式，得兩支回半血嘅水，冇幫手，，要打15隻boss
上年我要玩足一日先過到

同埋啲boss係好撚勁，隻蜂后同黑騎士真係

幾好玩嘅 中途有得執個道具變怪獸打人

copy弓箭就得 幾乎唔洗郁無耻過關

淘寶官方店好似賣999人仔
不過暫時未需要用住 希望愈來愈平

我用超能力，其實玩咗幾次咗頭十關都可以幾乎無傷過
係嗰三關飛機射擊 試過幾次滿血+一支水都過唔到
之後仲要打心臟

400gb一張卡
真係有需要咩
switch一隻game幾大？

Nintendo of America
‏
Some Nintendo Switch owners’ play activity info is displaying incorrectly, but play activity is still being recorded accurately in the background. A future system update will resolve this issue & ensure play time data is correctly displayed. We apologize for the inconvenience.

等到啦! Xbox Direct

我40隻game有32隻dl版 128gb卡加機本身32g
依加得返28gb

NS 版Doom其實port得唔錯 Multiplayer到而家都好多人玩 update咗motion control 又有新嘅玩法

算啦

流到呢

日日出街坐車打住!! PORT 得好順, 畫面OK GA

啱switch 用

我張128GB得返8GB

坐車打槍game

試左卡比,有D卻步,4條友好似搞到畫面有D逼同亂,最後都係鳩撳打死隻大佬

同埋唔知有無得較掣,A掣跳B掣攻擊好唔慣

卡比今集做freerider

128gb裝到幾多隻game？ 同埋爆左點算 有冇得sd卡過sd卡？

有冇巴打發覺差唔多個個留言都有負皮

金幣早換咗，蝕到入肉

唔使理, 我依家肉眼自動filter 左嗰個位

邊個冇邊個就係鬼

就咁用電腦搬

ok

『星之卡比 新星同盟』TVCM1

有無人覺得卡比啲配色同風格有啲似Mario賤兔

唔開motion control都玩到既

『星之卡比 新星同盟』TVCM2

原來係你

你仲有正評
鬼啊

呢樣真係好唔慣
同埋易玩左好多
打boss無技巧可言

可能只係試玩呢隻易啫
不過我打BOSS果陣真係唔係幾睇到自己喺邊

唔需要睇

youtube同肉眼

成串post都講緊正式版好過demo你post條用demo來分析嘅片....

其實拎個demo分析個遊戲難度係冇乜意思
我今次第一次玩有合體招既卡比覺得幾好玩
如果驚伏既可以等出個日d review 再決定買唔買
不過任地獄d game質素其實保持得好好
真係唔需要點擔心
我自己都已經訂左

ニュースが飛び込んできました！
なんと明日、Ver.5.2を配信予定です！

ARMS協会広報室のセキュリティが厳しくなったようで、今回ワタクシにはほとんど内部情報が回ってきていません…
あ、そういえばARMSラボの知り合いが「実験に成功した 」とか言ってたような…

除左poster依家有咩換？

當錢用買game

點計法？

大

Yen 1:1
實體1%回贈
當平均6000yen一隻game
正常回60，我早換所以得大約12金
即係差5倍
我而家有五十幾金幣
即係原本有差唔多300yen
而家得五十幾yen

我前幾日換左孖車 綠帽同12switch
好似都係得12-14coins/一隻game

just dance 18 全世界都無貨

你都冇

水野 良氏の「グランクレスト戦記」がゲーム化。2018年6月14日にPS4向けソフトとして発売決定

Kirby demo datamined

劇透注意

叻

佢個畫面麻麻喎.........
其實無雙系列用佢呢個戰鬥系統仲好啦。

佢呢個係羅德斯島戰記既姊妹作？本身有冇原著的？

BTW..羅德斯島戰記為名既遊戲，我印象中全部都係伏作黎

羅德斯島戰記 都係睇返小說同動畫就算la...其他都係伏

請問啲金幣點換㗎?

老實講bandai啲動畫改篇遊戲有同冇都冇咩所謂
我想睇佢公佈隻GE3收老任皮多啲

Mhw無力
係時候到老任發威

比卡超偵探3ds

四騎姬呢

Dl版即買即有
依家入eShop買game 頁會同你講買完會有幾多coin

實體版home menu揀完售game click +/- 最底有個選項係換coin

香港Nintendo eShop預定於4月3日開始。
有關購買、兌換序號，注意事項等請參考以下連結之內容。

真突發

＊可以在香港Nintendo eShop上進行的事
・ 使用下載序號來兌換各種遊戲軟體及新增內容
・ 重新下載兌換遊戲軟體

＊不可以在香港Nintendo eShop上進行的事
・ 瀏覽商品資訊及使用餘額支付各種新增內容
・ 對戰及協力等透過網路進行的網路遊戲
※透過網路通訊進行的網路遊戲，以及使用整體Nintendo eShop的日期現階段為未定。

● 購買下載序號的方法
・ 可以從任天堂(香港)網站主頁的「Nintendo Switch下載版遊戲軟體一覽」頁面跳至任天堂(香港)指定網上商店的網站。
・ 請按照購買頁面的指示購買下載序號。

核彈

殘廢版
但總算係行左一步

即係主要係中文介面eshop only

總結

要上港任官網買下載code再入港eShop換
未有得就咁上去買同用Nintendo Online (網絡對戰)

樂觀啲諗: 係個好開始
悲觀啲諗: 廢嘅

純粹係比你兌換序號

港服搞咁耐都係搞咁少野

執柒佢

玩不到的遊戲是伏的

轉區係咪會無哂D金幣？

超樂觀d諗：4月3日前會有大叻

最緊要其他區嘅 eshop 仲用到香港區嘅 cc 同 paypal 就得

唔會
同埋而家啲金幣轉咗分區計

NS 你的四騎姬教導譚（日版）已到貨

係咪即係例如我一個acc 轉去日服買, D coin 只可以係日服用而唔可以用番呢個acc 轉去美服用?

買 Game 唔得 / 睇下 Game 簡介唔得 / 連網路對戰都唔撚得
純粹比個版面你兌換 Game, 真係偉大, 踏出重要嘅一步 (又有得比索索猛烈攻擊)

都 2018 啦, 仲攪埋D咁嘅, 好好地出個正常中文 e-shop 唔得嘅

呢樣抵比人攻擊啦
一係你就搞好先放出黎啦
雖然搞咁耐都係ON9

台灣未過審查
不開了

有40 金幣係美國 160 係日本 70 係非洲

我有3張港服點卡 唔知用唔用到

邊度

喜利
$458
兩個平台同價
諗緊買唔買

仆街出面好少貨

唔好嚇我喎

今晚出去行個圈先

我開得口都唔係9up，上面識我既就知，我仲做緊野行唔開，凍撚過水

呢隻都458有d貴

真係好反智 要online都係要轉返ac

繼重新定義中文系統之後，任天堂再一次重新定義港服

本身都7千幾yen

殘廢任豚用殘廢服

放工去買
日本一D驚都係手提機玩開心D

睇介紹以為係4800果皮

港任仲有無柒d
弱智到...

今年動漫電玩展應該有任記

唔好ff

索索主場, anything but not Nintendo 啦

卡比，Fami，35/40

Attack on Titan 2 (KT): All-9 = 36/40
Metal Gear Survive: 8-9-9-8 = 34/40
Kirby Star Allies: 8-9-9-9 = 35/40
The Silver Case 2425: 8-7-9-7 = 31/40
Gal*Gun 2: 8/8/7/8 = 31/40
Fe: 7-8-8-9 = 32/40

真三國無雙8
IGN：5.8
Fami通35分白金殿堂

諗緊GAL GUN入唔入好
3月其實都有3-4隻GAME想玩

遲下多埋香港 咁樣換野好唔化算 (有野換嘅話）

想買just dance 18但搵左幾間都無

繼續扮日本人

去amazon 買囉

點會有人期望 hk eshop

Thx

任豚冇見幾日有冇掛住我？

正皮 好掛住我
負評 呢個區好需要我

呢幾日冇狗撚係悶啲既

都冇game 玩，買咁大gb數做乜

今鋪港台發展咁好
仲以為唔會hea

Show Blocked User - 天道総司
邊個同狗講野Block邊個

體驗版都j得出真係冇陰公

美日都冇乜game出，重話港伏，真係笑撚死人

你講錯喇
人地重心從來都係台灣同支那
中文又係台灣出香港先有
宣傳活動台灣成日大搞香港就賣下火車廣告登下報紙就算
依家Eshop又係話香港冇話台灣
明顯未過審批

任天堂(台灣)有限公司

又j對家d垃圾game遮醜，十足d低分撚樣笑個高才生有一科唔合格咁

智障

唔玩呢d重有咩game玩姐 2018年去到成3月中先叫有隻卡比似樣少少

呢部switch 都算繼wiiu 後又一失敗產品

又j個大餅direct j到3月中都係乜都冇

出舊屎任豚都話好食架啦

4騎姬有冇review?
$4xx 想睇左review先決定買唔買

今晚答你
番緊去買

啱啱買左 留名

負皮即刻快左好多

開工啦嘛

佢d留言突然個個有正皮

請問依家邊到岀機最平

明顯某族群驚switch驚到瀨屎

正係一玻璃心.要負評人地,再正評自己, 擦存在感

撚緊我地呀

推爆你班死任豚個post，等你地要忙住開post，今次仲唔撚死你地

任豚圍爐
無視高汁留言

任豚驚switch 冇game玩，個大叻3月中都冇消息

太高汁，我地任豚唔配睇

秒正皮自己

巴打可以打電話問下AEON、UNY d百貨公司。

成班又話block我單機，但又知我內容講乜，其實個個都好重視我

你班凡人點會明正負皮有幾重要，佢地就係知負皮係一件好嚴重既事，所以先不斷負皮藉此影響我地
你班凡人過多排就知自己不斷無視正負皮會有咩後果

利申：凡人

你搵定二手fb谷放機都得，switch 2018年冇乜game出，只識畫大餅，你睇下game list去到5月尾

重有呢個post d人低質素多，既小圈子，不思進取，又駝鳥心態，排擠我呢d高質素回覆，接受唔到自己愛機既負面評論，對自己部廢機既缺點避而不談

咁你地又咁鍾意負我皮

垃圾=任豚

妖，唔怪得入PO就有陣狗屎味，有隻野中左入嚟

好似話4月開港服

巨人咁高分

wow

Anyway,港服(x) 殘廢服(0)

fami啲分望下好喇

開空氣

揀龍女先

最撚鍾意j分既任豚又話d分唔啱，真係龍門任豚搬
隻低b卡比得35分任豚嬲嬲豬

冇得直接買game 冇得線上遊戲

真係反應遲鈍，任記同d豚既效率都係咁慢

好心搞晒先出,橫掂都等左咁耐,好過而家推個殘廢嘅出嚟

又嚟表演一人show

現實生活中應該有d唔如意

無返幾日工要跑返先前d數呀

有負皮
好撚痛

佢而家要追返晒無返工幾日d 回覆 慘慘豬

咩機咪咩服，香港任豚咁低質素用返呢d咪啱

四騎姬手已入

幾錢入？

455

包膠呢

其實隻game玩法同美少女夢工場似唔似

比d時間我
唔明點解佢個立繪講野果陣要狂un

G點？
依隻唔會炒掛 正日先買

冷門game點會炒，問問題之前用下腦先

我就450入，應該周圍都係咁上下

喜利

講句買左隻game都要負皮人

隻狗又入返黎

Diablo 3 is coming to Nintendo Switch

感覺戰鬥有時有dd唔流暢

Source?

又炒冷飯，呢部廢機真係唔會有乜新開發作品比人買
出完隻卡比部機可以擺去博物館

玩到唔想玩

Show Blocked User - 一日一膠

未玩過大波蘿3
但我想佢出返2

又會出呢隻

Ha.

依家我唔買冷飯 買隻新game都要比索索話

買switch就是罪

所以你有咩高見

索索玩完第3次旺達與巨像又踩埋啲伏GAME, 咪入黎話下人囉, 唔係有咩做唧

玩大作真三八

真正既CG大作

邊有放棄，咁多印度game 出

四騎姬戰鬥都爽快既
操作簡單唔複雜
但未係好明個系統
讚同屌唔知會影響d咩

大地圖上會計時
分指揮官帶唔同部隊
係home度出陣
出完一隊另一隊要等時間先可以出
可以同時分開控制移動
地圖上會有雜魚
某d點會有任務/訓練/item
地圖上既操作唔夠user friendly

自己友都照block

要人打側睇,抵block

係會掉幀既
包括據點中選單既操作

好似之前見過有人話出左就會買

有冇人試過就咁一對joy con玩係冇事，分開兩個人玩就會右邊按極SL SR 都detect唔到，按reset 冇反應，變一對玩又得wor...
有冇爸絲識搞？

其實你比人扑係因為你同隻入黎搞事既狗講野

搞事狗叫天道総司，見到佢一定要block

每把武有唔同技
戰術原來幾重要

sor
唔係出完一隊要等
係果一隊撤退左之後要等冷卻
出擊後有ap
用完好似就會收皮

今日出完機了 現在開波

想問switch有冇音樂game好玩

VOEZ

多謝你話哂比人聽呢度有幾多隻無機打嘅索狗

幾時出？

你除左入黎嗌無GAME玩 / 叫人賣機/ 冷飯 呢啲copy and paste 同平時果隻狗一樣既說話,
有咩意見可以討論下呢

你要俾人block啦

入黎又無野討論, 講黎講去一樣果幾句
一有人入PO話買機就餓狗搶屎咁叫人賣機, 真係肉拎酸

唔好比存在感佢地就自自然消失啦

咁好啦，畜已block

搵唔到四騎姬既玩家影片, 猶豫

屌你
8bit小遊戲

岩呀，人地入黎想吸引注意力，
有人又真係走去理佢，
你地真係扑左佢既個個當佢透明自然就無野玩架啦
無啦啦扑個路過既做乜
提人下次睇名咪得囉

其實都唔記得邊個打邊個, 會block錯

比返個狗牌人啦

暫時感覺算小品
唔算必玩作
可能未好深入所以感受唔到好有深度
睇下兵種同武器種類多唔多啦
不過好似都唔易打

掉幀唔少但又唔太過份
不過咁既質素都掉有d不能接受
docked mode玩落都幾熱
畫質可接受
不過呢種風格都好難出事
手提mode未試

手提mode唔多覺有掉幀
係load入戰鬥嘅第一下有少少
之後都算穩定
手提mode唔算熱

個人認為隻game好適合手提玩

我唔知算掉幀定係卡
唔知點形容
但會成日疾一疾
d武器又+1又+3

真心想知ps4版表現如何

一黎就俾人叫我賣機仲以為入左痴線佬post

btw VOEZ我見ipad都有。 switch版有冇分別

但呢隻根本就係手提驚黎

有得用手掣玩

本身望住個post睇每個comment 都有2個負評,0個正評，睇睇下見有啲comment做咩正評返

屌原來有人開返工正評支持自己個show

btw thumper好似都唔錯

音game我等緊大合奏

除咗 voez 可以試吓 thumper

個人覺得幾特別，唔似一般音樂 game，可以話偏重拍子比較多

無呀 我買左啦

VOEZ係幾好玩,不過D歌唔多合口味
同埋只可以用handheld mode玩,唔可以用手掣玩

大合奏
應援團都好

有應援團即刻狗衝

等緊太鼓

不過應援團唔知docked mode 點玩

我反而太鼓麻麻

你試下更新再玩過

太鼓來來去去都係嗰堆歌
更新歌又慢
有一集看門口就夠

係喎,更新左 sor

痴線,更新完好似變左另一隻game咁 抵玩

太鼓情意結

大合葬

新版可以呀，係唔知dl版有無

好想買!

依個post係好多狗響度吠，留得耐就分得出，當睇唔到就ok

Switch版唔使另類買歌，好似仲會免費加歌，如果無記錯

不如開新post加句野提下啲人唔好理條友

有呀原來,不過玩落個操作同TOUCH版爭好遠

春祭 新世界 初音
btw年貨game嚟算係咁啦 起碼代代都有新mode

八隻色代表ABXY上下左右，跟佢條線郁隻手制，轉圈就chok制

最衰demo無得試手制操作

又要開post, _

佢有D位要slide同hold,變左按同一個掣hold住就搞掂 應該係易玩左

1001

唔係度一段時間就變成咁，on9